恐慌撚又輸，事實就係外資嚟得香港都鍾意奶共，香港「失去自由」根本對「香港經濟」無影響

上海自貿區連FB都上唔到，tesla咪一樣投資開工廠，今年仲要增加投資筆直
支那規定server要放中國國內，apple即刻轉雲上貴州
國安法外資好驚驚？奶共外資WFC繼續投資中國
國安法令股市下跌？港股一早換晒血由中資股主導，支共股市點會跌
國安法令樓市下跌？國安法過咗咪一樣繼續返工供樓，跌條毛

同武漢肺炎恐慌撚一樣，香港失去自由根本對香港經濟無影響
商家根本有錢就得，毫無道德可言，都係等睇白宮出手制裁同冷戰啦

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因